屌你老母咩肥佬黎，個個月比錢仲要睇你popup廣告同13秒廣告？

屌你老母你係咪諗住個個睇蘋果既人都好撚得閒呀？

屌用vpn block返
肥佬黎你食撚懵咗

如果學有d app
可以係setting 停廣告會好d